ipad其實只係一部大板iphone

用左ipad一段時間，一直覺得佢d功能iphone都做到晒
其實有iphone都唔洗用ipad
係ipad screen大d，真係睇戲我都用返電腦mon

除左畫畫，我覺得ipad真係無乜用
但點解咁多人買？

係ipod

No shit

remember what did Steve jobs say at the iPad launch?

無用你咪唔好買囉

買咗未掉𨶙咗佢囉

我成日用ipad攤係床到睇戲睇youtube，半夜起身睇波

以前iphone未有大mon果時
我都覺得ipad可以幫到手睇d野大d
現在iphone個mon大左
真心覺得ipad有d不需要

咁點解你又買，仲要用咗一段時間，但又唔知點解用，你究竟知唔知自己想點？

畫畫用iphone畫咁辛苦自己做咩

一向iphone , ipad, ipod 都俾人話係一雞幾味，反正d 人有錢會買晒

我係果粉，我全屋都apple
部ipad係好早期買，宜家想買ipad pro
但係門市試玩左一輪，覺得又好似唔洗買iphone都做晒

所以睇下係咪ipad既好處我唔知

分割畫面

筆

120hz Mon

4個speaker

筆算唔算係佢嘅好處

你可唔可以訓喺張床度用電腦睇戲?

Osaka iPhone

筆真係ipad獨有，如果要寫筆記、畫畫，呢兩樣我都覺得幾有用

膠左

係床睇戲係幾正
但我間房特別d，床上打側身訓係可以望到電腦

嚟緊有ipad os就開始唔同講法

all屎睇av打j一次過做晒唔得啦掛

升咗iPadOS咪變化大啲

剛剛睇左ipad OS介紹，有d似將ipad變mac
又雙開app，又可以用mouse，過file

all屎同打j一齊做，好特技下喎

方便吖嘛

掉左咪執返用住先囉

我有買電視?

咁點解唔買三星轉dex

係呀 係呀 係呀
掉左佢囉

iphone 有usb type c

我點知你有冇買電視機,你問我都用

iphone 其實只係一部細板ipad

阪啊

有冇東京iPhone

你無需要咪唔洗買咁都要人教

我都覺, 但年尾先有, 而且買部ipad pro +keyboard價錢又夠買部macbook. 有啲難決定

點解唔係有需要先諗買
錢多想送俾gay cook 駛？

用緊了

唔係用咗一段時間點知樣嘢唔啱用呀
冇邏輯嘅人真係唔知做乜撚嘢

平

iPad睇電子書一流，唔會再想用iPhone睇
睇書又唔會坐定定係電腦前面睇咁on9

想請教一下ipados 現在可以做到將手指上files 如pdf word excel copy 入ipad internal memory 嗎?

如果可以我應該會買, 純粹read/edit 手指入面d file 就不了

你試下用支pencil 玩photoshop改圖
點兩點就改好

肯定得啦, 用Files app

iPad 用黎睇漫畫、睇片
呢兩樣唔會係電話做

我覺得未必, 我睇咁耐啲字眼都好似有點取考, 所以一切都subject to 實測穩陣

有實測啦，有得抄來抄去file，仲有得zip野
雙開files app drag and drop，SMB (windows Share folder) 都用得
即係無痛connect所有NAS
完全收貨有突啦...

未聽過有人用IPAD取代IPHONE

我用黎配apple pencil take notes，剩係依樣已經值回票價，不過如果你無需要既，又確實無咩特別用途既